蒙面法只會令到我地進化

未來會有更多嘅快閃行動
目的係減少被捕嘅風險
快閃快完

作為一個香港市民 , 我覺得依家嘅暴力行為都係制度暴力同埋警察濫暴 , 選擇性執法而導致。的確, 立蒙面法可以阻嚇大家唔敢出黎示威, 但係我真係好擔心蒙面法會令到暴力行為再升級去到多點開花嘅遊擊戰, 甚止暗殺,